我俾返一萬蚊政府

同我減鳩班狗人工

俾夠兩萬炒一隻
俾錢？不了

你每個月畀就可能有機

比我啦